其實點解性格同個樣都唔差既人都拍唔到拖?

街裡愛人一對對
唔明點解身邊都算幾多男性朋友,但全部friendzone哂我

其實你性格好難頂又樣衰 ok?

貼個樣出黎討論下

為拍而拍咩...鍾意先得

真係咩 唉

正常樣 五官正常咁樣囉

已經好多年冇鍾意過人

pmed

六十歲都黎
唔fd zone你 fd zone邊個呀 關菊英

無鍾意過人
咁比人fdzone晒都無所謂啦
反正你都唔鍾意

乜唔係d女仔正正常常
就會有仔埋身架咩

molamola

因為人地對我都冇興趣,我對佢有興趣有鬼用

可能我唔正常啦

留意番 樓主只係自以為自己正正常常

Pm我 攞張相出黎先啦

無女人緣囉
利申 樣衰毒撚

內向 冇女人緣係死症

關咩事 我唔信呢啲

咁點解我有啲frd咁毒 日日打lol都溝到女?

五官端正 信不信由你

呢d野都係你自己諗架姐 你真係是但一樣野唔差晨早有女啦

洗閪係度叫春咩 樣唔差喎

香港地正常或以上女仔都好難無人追

係咪樓主太摺
識身邊有個小學女同學 樣ok性格ok
但太摺 無仔肯同佢吹多d水
到e家都無拖拍